外國留學互相勉勵區

有無巴打絲打係外國讀書讀得唔開心
明明有朋友 但又好似融入唔到
身邊啲朋友好似點都唔夠以前香港個班咁啱嘴型 會覺得好撚寂寞 但又要扮到好開心

大家分享下勉勵下

要格硬埋堆
但係感覺上比香港既朋友總係差D野
仲要成日戴住個面具
想死

好似係⋯聽到人地講英文就覺得多一層隔閡⋯唯有講廣東話既先可以暢所欲言咁交心
利申：最愛廣東話

自從d fd grad哂之後
就毒到而家

日日摺埋係屋企打機温書 已經習慣哂

hi
好想溝鬼妹

悉尼撚表示有同感

加油
鐘意可以加我TG傾下計
利申: 美國

完全有同感😭 Syd 🖖🏻

我讀得開心既，不過有時諗起係好遠既屋企人同朋友會孤單..

咁去外國做乜鳩？

d 人好撚假

加油

如果有喺Edinburgh留學嘅巴絲打, pm me

D人話外國人特別nice ，但其實咪又係好虛偽

美國撚

明明着到成個村姑咁 一見面都會用浮誇既語氣讚人地着得好好睇

Exact7ly
唔埋堆又驚人地笑自己無朋友
好想返香港

我都想講下英文
而家每日講普通話仲多過英文同廣東話
想瘋狂講廣東話呀嗚嗚

我身邊有幾個朋友
有幾個性格有毛病 唔識相處呀嗚

我住宿舍 唔想咁摺
但又懶得同人交際

我介紹唔到俾你
我都想識下啲鬼妹

互相勉勵呀撐住呀

我無tg呀嗚嗚
美國都係個我好想去既地方
加油呀一齊

大家傾下計繼續撐住

我都係
人去到咁遠啲朋友好似會走咁
望住屋企人啲相又會掛住

身不由己呀 香港無出路咪外國

大家其實都只係想扮有朋友先埋堆

一齊加油

根本就大部分人都好虛偽 不限地區

可能係佢地眼中村姑就是美

真心有次望住我同學著得真係好柒，個鬼婆仲行過同佢講你件衫好靚，我完全唔明白到底發生緊咩事

開個Tg一齊傾下計啦

都唔知話佢地熱情定虛偽好 基本上佢地見人都讚

Btw 巴打 我搵日開返個tg同你吹水呀下

我有一次起身冇換衫就直接去上堂 鬼妹一見面就話我件大碼阿婆冷衫好靚 都唔知係寸緊我定係讚緊我

等你呀

local一見面第一句一定係Hi, How r u ? 好聽D叫打招呼，但其實我覺得好假lor )

我又唔覺得係假 我自己都係hi how it's going 打招呼，不過有啲人係幾假係真既

普通問候下啫 你可以答唔好咖
不過係到咁多年真係學極都學唔到佢地咁浮誇 可能我本身冇乜面部表情 啲鬼佬成日覺得我好惡

都知佢哋打招呼，但佢哋講嘢嗰種浮誇程度，有時我真係覺得好假（我看不透 ）

但佢地有啲係真好人黎既 其實虛偽既人無分國籍 香港人大陸人都好多係虛偽撚

同人第一句唔知講乜好就how r u

佢地直接話覺得你惡定點
我反而覺得有啲鬼佬好cool唔笑 唔似啲鬼婆 笑撚到成個餐廳都聽到

佢地講野同笑既聲量先真係嚇死人

美國jj

邊度

Seattle

5-6年咁你真係出左黎好耐啦喎
我而家係既享受幾個人一齊 又可以自己出去行下既生活 我本身係香港好多朋友好重視朋友 黎到呢到本身以為啲朋友都好好 畢業都可以維繫 最後發現唔會 成為過客係真

加油啊你地 我都覺得 即使同學每個party都會邀請你 然後我又有去 但去到都唔知做咩

其實我平時都冇乜野
係一多野做就好想逃避
多謝你嘅勉勵說話 起碼我可以上黎噏下
真係好期待返香港呀 哈哈
我自己唔算係主動嗰啲人 好多時候都係做好自己就夠
第一年都冇乜聊同學講野
會唔會係因為我少講野而令人怕左我呢
有時父母問啲同學點我都唔知點答佢地
但好彩而家開學返學校都同到啲一齊做野嘅同學傾計
可惜我交心嘅朋友全部都係香港 唉

我明你個種倒數返香港既感受
其實去到外國 大家都係湊合 又點會多真心朋友
你中意既隨時都可以上黎廢up嫁喎
我都係交心朋友係哂香港 而家係外國都係做project食飯玩下先一齊 有時間我會自己逛下
I know your feelings

中意你個句 在好遠既地方 有人同你身同感受
啱呀 但你真係要正面啲 英文麻麻就聽多啲睇多啲用多啲英文溝通 唔好諗自殺啦
我已經聽講好多人過外國有抑鬱呀自殺傾向

你都加油！
我有時候都唔明 唔啱傾去黎做乜

Good idea 但唔太識用tg

有冇英國撚

我唔係 但聖誕準備去聖誕玩

大家 我準備開個tg group俾大家吹下水
你地知啦去外國咁撚寂寞係需要勉勵

加我啦然後加你地入group傾下計

屌手殘 係聖誕準備去英國玩

我反而好享受

好鍾意不停單機

自己又可能煮下野，四處獨遊

完全唔想返HK

上一年一話唔返去，即刻比老母屌到仆街

結果都係返去2星期即走

你中意單機咁唔怪得知你享受
但我都係掛住屋企 想旅行 又想家

大家留tg啦快啲

英國jj

咁咪同屋企一齊去

or叫佢地飛過黎玩

身邊好多香港人
但都係好摺

我唔擅於結交朋友
不過有幸係度識到幾個香港人朋友，就咁組成咗個固定圈子
至於外國朋友唔係冇，不過都係一個一個咁識，入唔到人地嘅圈子 同佢地都唔係好多話題傾，都係同番香港人先吹得埋
其實我個人好簡單，只要佢地真心當我朋友已經足夠
利申：英國jj

有興趣加入本telegram group請pm本page inbox

普通話
又唔係自己語言又唔係當地語言
有時我明知人地係大陸人都會照同佢講英文

好難嫁話哂都咁遠
我寧願時間快啲過我快啲返去

我間學校勁多香港人
但人地一堆堆我識唔到佢地

我都係咁諗 最慘係冇乜真心同啱傾朋友
我都想識返幾個香港朋友組圈子
起碼傾計幾好 又去下玩咁